# Тестовое задание “Приложение TestfulApp” #

Необходимо реализовать приложение, состоящие из двух экранов.
## 0. Ланч скрин ##
Ланч скрин состоит из логотипа приложения на белом фоне.
## 1. Экран загрузки ##
Данный экран появляется после ланч-скрина и содержит только индикатор прогресса в виде трех оранжевых палочек, появляющихся по очереди, а затем так же по очереди пропадающих. Данная анимация длится в течение 0.5 секунд, после чего происходит переход к экрану 2.

Анимация перехода заключается в том, что экран загрузки начинает увеличиваться в размерах, параллельно становясь прозрачным. Второй экран непрозрачен, он находится под первым, и к моменту начала перехода соскейлен до 0.7. В процессе анимации он увеличивается до единицы.
## 2. Список клиентов ##
Этот экран представляет собой список чатов. Ячейка содержит:

* Аватарку контакта (подгружается асинхронно с веб)
* Имя контакта
* Время последнего сообщения
* Текст сообщения
* Количество непрочитанных сообщений
В качестве плейсхолдера для аватарки используется серый цвет RGB 200/200/200. Ячейка должна изменять свои размеры таким образом, чтобы влезал весь текст сообщения.
Данные для показа берутся из приложенного plist-файла, при этом необходимо предусмотреть возможность использования того же контроллера списка клиентов для случая, когда эти данные берутся с сервера (работу с сервером реализовывать не нужно).
Дополнительные условия:

*  Поддержка iOS8 и выше;
*  Поддержка iPhone с экранами 3.5’’, 4’’, 4.7’’, 5.5’’
*  Подготовка к локализации;
*  Должно быть установлено название/иконки/экраны загрузки; - Код должен быть production-grade.